{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G700092",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼송베이커리 본점"
    },
    "text": "\"サムソンベーカリー本店\\n\n大邱中区東城路3街1-3\\n\nパン屋さん、08:00~22:00パンが売り切れ、年中無休、座席なし、1957年にオープンし、現在も繁盛している大邱の最古参パン屋さんの一つであるサムソンベーカリー。 2代目の家業を受け継いで営業中のこの家はもしかしたら「大邱最後の思い出のパン屋」かもしれない。 東城路に位置する三松は60年代半ばに大型火災に遭う。 しかし、「失敗は成功の母」と言ったっけ？ 新しく建てられた三松のあんぱんとコロッケ、満州、トウモロコシパンなどの注文は絶えず殺到した。 そのようにサムソンは再起し、現在麻薬パン、焼きコロッケなど中毒性のあるパンの味で依然として愛されている。 三松パン屋の名誉のために正直に一切通しで歩いた三松の金持ちは真のパン屋だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店はどこにありますか？",
            "answer": "大邱中区東城路3街1-3にあります。"
        },
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店のパンはいつ売り切れになりますか？",
            "answer": "パンは売り切れになることはありません。"
        },
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店には座席はありますか？",
            "answer": "いいえ、座席はありません。"
        },
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "1957年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店は大邱で最古参のパン屋さんですか？",
            "answer": "はい、サムソンベーカリーは大邱で最古参のパン屋さんの一つです。"
        },
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店の特徴的なパンはありますか？",
            "answer": "特徴的なパンとしては、麻薬パン、焼きコロッケ、満州、トウモロコシパンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "サムソンベーカリー本店はどのような経緯で再起したのですか？",
            "answer": "東城路に位置する三松は60年代半ばに大型火災に遭いましたが、新しく建てられた三松のあんぱんとコロッケ、満州、トウモロコシパンなどの注文は絶えず殺到し、再起しました。"
        },
        {
            "question": "三松パン屋の名誉のために何が言えますか？",
            "answer": "三松の金持ちは真のパン屋であり、正直に一切通しで歩いた名誉があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 390
    }
}